之前有人問美國大城市要幾多錢生活。拍左條片分享下

原Post:
有冇巴絲打可以分享下美國大城市人一般其實搵幾多錢

美國大學做Full professor 都未必有你咁高人工。巴打你undergrad係邊度讀書？

UC Berkeley CS undergrad.

如果要錢 industry 一定多過做professor. 不過professor 退休時有長糧。

你淨係D 股都多過pension 多多聲啦。

你係係香港 / USA 讀中學？DSE 升到Public Ivy 應該好難

識人老豆在UCLA 做, pension 一年十萬比到佢死。又可以transfer比仔女。

小學已經移左民。如果有小朋友真係好值得走。

小學已經移左民？你真係好彩，好envious. @@

高汁

其實好耐冇拍片😢。多謝你先🙏

其實諗返真係好好彩。我係97出世

1年6,7萬USD stock 咁多new grad package?

想問ching帶小朋友過去 有無話邊個州份好d易d適應?
本身有美國Passport

支持巴打分享
但邊段係拍架？ 全部都係圖片

Special case. 正常應該3-4萬

唔想出樣住。都要剪架

Ching Chong get away of my country!!

自己係加州都好中意不過比較貴。其實Texas如果係城市(Austin, Houston) 都有唔少亞洲人。最近好多YouTuber 去Nevada 因為冇入息稅不過教育麻麻。如果想入加州大學係加州住會易啲。最多人去應該係加州同New York。

Goodest English

如果想得閒去吓日本旅行, California 就近啲同埋多啲飛機囉
不過感覺上西岸呢邊比較難搵嘢做

啱呀 連登仔鍾意講錢 上班台更加係

唉其實自問video做得一般。事業上都係靠運氣。其實上年簽左第二間公司不過因為covid冇左。跟住誤打誤撞入左而家嗰間然後公司比人收購埋。2020真係CLS